{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018534",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 루카"
    },
    "text": "駐車場の案内です。 駐車場は狭いため、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 優先的に地下駐車場をご利用いただき、二重駐車の際は車の鍵をフロントにお預けください。 清潔と安全のため、駐車規定を遵守してください。 未成年者は絶対に出入りが制限され、身分証明書の確認を要請することができます。 もし拒否する場合、入室が制限され、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 人数を追加した場合、2人1室に1人1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は喫煙を禁止しています。 喫煙をご希望の場合は、外部へ移動してください。 家具や家電製品を破損された場合は損害賠償請求が可能ですので、ご使用の際はご注意ください。 また、客室専用の上履きは外履きしないようにしてください。 ペットの出入りは厳しく禁止されますし、深夜時間には他の宿泊客に迷惑をかけないよう騒音を制御してください。 追加案内事項で退室時間の延長をご希望の場合は、あらかじめフロントに連絡してお知らせください。 30分超過からは1時間当たり5千ウォンの追加料金がかかります。 宿泊施設は計29室の客室を保有しており、フロントでは韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 すべての客室は絶対禁煙です。 予約をご確認の上、お知らせいただければ幸いです。 基本規定に従ってフロントでヤノルジャ会員だと必ず言ってください。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 寝具類は100%交換し、一度使用した寝具類は再常用しません。 フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ、会員特典を受けることができます。 宿泊施設を訪問した他のお客様は宿泊施設の清潔さと快適さを称賛し、価格もリーズナブルだといいます。 ルームのコンディションも良く、水圧の良いシャワーや洗濯機も揃って便利だという意見が多いです。 ただ、ベッドの柔らかさをさらに向上させることができるという意見も少しあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場は計29台分ご用意しております。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "地下駐車場は数台分ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近隣のパーキングエリアをご利用いただくことになります。お客様の安全と便利のために、フロントにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "二重駐車の際、車の鍵をフロントに預ける必要はありますか？",
            "answer": "はい、二重駐車の際は車の鍵をフロントにお預けいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車規定を遵守するためにはどのようなことに気をつければよいですか？",
            "answer": "駐車規定を遵守するためには、駐車スペース内での安全運転や他の車両への配慮を心掛けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊が制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊が制限されることがあります。ご予約の際には身分証明書の確認が行われることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は宿泊料金に含まれております。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基本的には追加料金はかかりませんが、人数を追加した場合は、2人1室に1人1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙となっております。喫煙をご希望の場合は、外部へ移動していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "家具や家電製品の破損時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "家具や家電製品を破損された場合は、損害賠償を請求することがありますので、ご使用の際は十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは厳しく禁止されております。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することはできますか？",
            "answer": "はい、退室時間の延長をご希望の場合は、あらかじめフロントに連絡してお知らせください。ただし、30分を超える場合は1時間当たり5千ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることをフロントでお伝えください。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類は交換されますか？",
            "answer": "はい、寝具類は100%交換され、一度使用した寝具類は再使用されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設を訪れた他のお客様は、宿泊施設の清潔さと快適さを称賛し、価格もリーズナブルだと評価しています。"
        },
        {
            "question": "改善してほしい点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは、ベッドの柔らかさをさらに向上させることを希望する意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 783
    }
}